group buyer好不安？ 又一間想收皮？

傷者拎咩護照都唔係問題
最新情況你講人地護照做乜撚？